「注意」五大訴求支聯辦視線被轉移

成個遊行視線被轉移！

元朗單野要理！一定要講返鄉黑勾結！成立獨立調查委員會！拉返去五大訴求 同埋中共幕後黑手！